# pluslongmot
Jeu java "Le mot le plus long" variante du jeu télévisé "Les chiffres et des lettres"

A la racine du projet du terminal, executezles commandes suivantes :
- mkdir build/classes
- javac @javac.conf src/pluslongmot/*.java
- java -cp build/classes pluslongmot/Pluslongmot

Jouer au jeu du mot le plus long


